Een Martiaanse kwam op de velden 12:00 Het spul met een waterstraal oververhitte stoom die hissed tegen de muren, ingegooide ruiten ingegaan en gebroeid halfbakken hand als hij vluchtte uit de voorkamer.
Toen we eindelijk geslopen in de natte ruimten en keek weer uit het land aan de noordkant was alsof een zwarte snowstorm had gepasseerd.
Kijkend naar de rivier, we waren verbaasd te zien de ongebreidelde roodheid vermenging met het zwart van de verschroeide weiden.
Voor een keer dat we niet zien hoe deze wijziging gevolgen voor onze positie, behalve dat we werden bevrijd van onze angst voor de zwarte rook.
Maar later heb ik ervaren dat we niet langer verstikken, dat wij nu kunnen wegkomen .
